金牛座tg谷-唔想入谷就去post到吹

大家好 金牛jj嚟圍爐啦
其實我地係有連登post一齊圍爐
但知道唔係人人想係post到傾/有ac
所以開多個tg谷 可以入谷圍爐

歡迎曾經入過嘅無限再入
但發現入過嘅係唔會加得返 所以張form都麻煩你備注返
會有專人另外搵你

歡迎非金牛座嘅人入 一齊為你解決溝金牛仔/女嘅難題
又或者友情上都可以 唔一定要愛情
但絕對唔歡迎入嚟純交友 sorry 呢到唔係搵食谷 活動台大把吹水谷比你入

請記住 未加前都盡量唔好轉tg id，私隱都較返公開

Tg私穩冇較到比任何人加入谷，我係唔會特登Pm你再去加。（你可以係tg設定》私隱同保安〉谷同台》所有人

Tg user id:如何設定user id, 設定》編輯個人資料〉用戶名

最後 潛水3日就踢 所以會維持係3日加一次人

唔歡迎入嚟純交友 係講緊班想搵食嘅人
唔係話連識fd都唔比

搵食都唔搵金牛座啦
又毒又宅又硬頸火爆
利伸: 金牛

講得好！同路人 但總有痴線佬

第一次lm

你好 支持你